何雁詩著條淫褲周街走！

你冇野呀？ 街邊跑步呀伯條褲仲長過佢

咁叫淫？好大浸支那味

越嚟越似蔣麗芸

油麻地100蚊企街

嘩屌，啲腳趾咩事呀

本身已經矮。仲要著成咁有錢人都不外如是火

同惠康宏2個個朵臭晒啦
一個本身有未婚妻 又走去偷食
一個明知人地有未婚妻 又走去搶
狗男女

仲有虐狗呀 屌佢哋老母

俗不可耐

得罪講句幾俗吓
KPOP妹妹著都係咁話

其實佢正正常常係可以一屌嘅

agger